買3DS有咩要注意?

我想買一部New 3DSLL/2DSLL，有咩要注意?
鋪頭d人講果d原裝火牛係唔係假?
求指教

買USB轉頭，電話牛就差到

3DSLL 部機本身冇火牛跟，所以你點都要買鋪頭D三腳火牛架啦~

淨係買條線用手機牛好過，d不知明大陸牛信唔過

係邊度有usb轉頭賣?

同埋順便問埋，邊度買機最平?

買usb叉電線就得
唔洗買火牛
一條都係25蚊

咁耐仲買？

之前吉之島12蚊條 而架唔知仲有無

想買玩pkm同mh

mh應該冇乜人玩了
為pkm出機都值得既 我早兩個星期先出左部

仲紅既時候冇錢，有錢既時候已經冇人玩了，冇計

係呀
pkm真係好耐玩！
同埋最好就係有好多巴打都會一齊聯誼下

乜你地會搞pkm聯誼架？
我又想join得唔得 想搵人對戰

買switch 好過啦
Pkm又有究日月
遲啲又有冷飯比卡超

switch冇究日月喎ching

就係唔係好想買switch, 同埋想玩寶石版

同埋想問邊度出機平 會唔會2ds正d

基本上四圍個價唔差好遠
2ds就係3ds走3d 睇你用唔用到

同埋個冷飯都唔算冷飯

其實平時真係會開個3d功能咩

唔開

Sor
冷唔冷就見仁見智啦

唔正都唔會復刻啦

巴打我都係聽人講架渣

可以試下入去pkm post度問下喎